你地試個點串啲廢中廢老

然後有咩反應

平時串開啲90後

90後都不如！

有個廢老買M記冇排隊，後面排咗7，8個人左右，唔係太記得了，之後我個fd屌鳩個廢老咪打尖，個職員都開聲叫佢排隊，個廢老發脾氣話咁巴閉做炸兩又唔見你幫全隊人買野食，我個fd之後拎咗一千蚊出嚟擺係枱面，話請晒後面啲人買嘢食，係唔請你個老嘢，個廢老啞咗幾秒，之後粒聲都冇出走鬼咗

之後後面啲人話唔洗請佢地，話睇到佢地好心涼，要請翻佢食嘢就真